私了? 黑警一滴血都冇流過

我意思係好彩黑警一滴血都冇流過呀證明香港示威者都仲係和平理性非暴理囉
你以為我想講咩呀屌你老母mon po狗

冇能用。

成皮野 full gear 用你個屎眼睇下啦....
你又咪冷氣撚 打狗 呢d 邊個敢

所以咪話冇能用，淨係識打啊伯

打乜鳩呀 三萬警力你打得幾多個
打幾多個 殺傷力都唔及你眾籌俾錢"助養"一個高級警司

pish

你都要比時間升lv架

不如話林鄭1滴血都冇

你係咪瞓咗幾年

魚旦咪獅鳥囉沙田咪獅鳥落單狗獸囉

我依家就係叫大家冷靜
唔好再製造流血衝突呀

記住 結交朋友 殺傷力大過殺死敵人